點解m記杯橙汁咁細杯？

真係鮮榨

好似係果粒橙

你係未飲過果粒橙定未飲過鮮榨橙汁？

台灣大佢一個size

佢本身係俾小朋友飲？！

如果唔係啲細杯仲可以裝咩

裝水，見好多人問攞水

咁個蓋點算

有冇人飲親都肚痛急屎

有

正想問邊度有得買，想買一支返屋企

聽講過佢係鮮榨，但係冷藏一包包嘅

係果粒橙間野架on9仔，唔識係到扮識

以前擺水會比蓋，依家有啲都會

試過有一次問d mk仔拎蓋，佢問我洗唔洗幫我釘埋蓋

No

下次答佢，拎蓋幫你釘啊

以前有食早餐，都一定加大番

細杯真係一啖無晒

你講到成間公司，你講晒啦
你不如話好似係可口可樂
撚知你講緊間公司呀

超市既果粒橙甜味為主，但m記既好撚酸 狗都唔飲

瀉藥黎 太大杯會死人

仲死撐 on9仔

唔係鮮榨黎
濃縮橙汁精華溝水

果汁先生既橙汁黎架 苦到仆街 狗也不屌

窮撚先會覺得細杯

酸到可以通渠

因為驚酸死你

廿年前肯定唔係果粒橙 or 果汁先生，係一大包好濃既橙漿再放入果部機溝水，係咪鮮揸自己諗

利申：做過

新加坡M記係用汽水中杯

杯橙汁有得加大，會變返中杯

係由7 oz 變 12 oz ，汽水中杯係16 oz

我覺得好好飲

次次食老麥都係飲橙汁加大

無變過

係咪呢隻？

每一啖飲落去都好有胃酸倒流上喉嚨既體驗

老麥有鮮榨你仲驚,濃縮還原果汁起碼衛生啲

minute maid 係註冊商標，果粒橙係支橙汁名
自己錯仲屌柒人

日本有qoo飲 仲要用中杯裝

唔講都唔記得Qoo 呢個牌子

酸到打冷震

賺多啲

雖然都知係果粒燈
但常理都估到m記唔會咁好死用鮮榨

經常叫鮮橙汁加大

係minute maid
但唔係果粒橙喎
都冇果粒

咁柒平鮮榨你信唔信先

而家仲有冇人飲果汁先生？
呢隻仲垃圾

垃圾，橙皮糖水味

要加錢先有得變番中size

加1.5有大的

因為果個叫細橙汁

驚人糖尿

細個好鐘意
現家間唔中會係超級市場買返黎飲

做乜鳩
果粒橙咪就係香港minute maid中文註冊商標

馬拉杯慘汁好大杯

咁美粒果係咩嚟

細杯呃錢
佢橙汁係溝水
利申做m記

媽 好柒呀

咁不如話雪碧就係可樂啦
柒左仲係到兜 兜你老母咩

全世界最撚難飲既橙汁

Referece:
可口可樂承認旗下果粒橙(台灣叫美粒果)含有美國禁用農藥多菌靈

媽啊 好柒

你飲開支那同台灣版嘅?
香港係叫果粒橙

美粒果係牌子呀柒頭

柒夠啦 潛水啦好嗎

狗屎垃圾都要嘈一餐

Minute Maid呢個品牌，香港冇正式中文名，直接叫番英文名
台灣就叫美粒果
果粒橙只係其中一樣產品，呢個名喺香港佢註咗冊，但唔等於Minute Maid
佢仲有其他產品，例如果粒西柚

我唔飲汽水所以實飲橙汁/熱朱古力

文盲

讀寫障礙就睇清楚啦
Minute maid = 美粒果
你見啲樽全部寫 Minute maid 果粒燈 minute maid xxx 就知係兩樣嘢啦大佬

啱啱係香港賣嗰時都有話自己叫美粒果架啦 只係中英文嘅分別 而唔係台唔台灣

擘大隻屎眼睇真啲成份啦！嗰啲垃撚圾全部都係少少真橙汁再加大量水溝白糖

橙汁加大係邊隻杯？